import naviLogo from "./work.jpg";

import styles from "./document.module.css";

<div className={styles["Welcome"]}></div>

<div className={styles["contenido"]}>

<img src={naviLogo} className={styles["logo-navi"]} alt="logo" />

## Hola

Por fin ya hemos hecho el lanzamiento ofecial de nuestra plataforma tanto para Web con Android y Ios te invitamos a que la descargue para que disfrute de las ventajas de nuestra herramienta tanto como cliente com profesional.


## ¿Cúales son las ventajas de nuestra plataforma?

En Locatefit como profesional puedes brindar tus servicio a miles de persona de tu alrededor, puede elegir las horas y días cuando ofrecerlo.

Nos caraterizamos por posicionar a los profesionales mejor valoado en primera posición en nuestra busqueda.

## ¿Ventajas para cliente?

En Locatefit puedes contratar profeisonales por hora o servicio en concreto y saber el precio justo por hora que pagáras tambien tiene la facilidad de elegír la hora y fecha que quieres que se presente el profesional.

Si no sabes cuantas hora tomara tu tarea a travez de la Inteligencia Artificial te ayudamos a calcular el tiempo de debes contratar.


Eseramos que la disfrute y te sirva de mucha ayuda al momento de realizar una tarea del hogar.

</div>
